Dus per se schudden ze me op.
Ik acteerde de plotseling ontwaakte slaper heel erg Nou Zodra we uit de bus waren, fluisterde ik naar de dokter- 'Als u wilt, oom, ik wil heel slecht plassen.'
"Kom hier, mijn lieve jongen."
En me achter een paar wagens in de herberg brengt, waar we niet zouden zijn gezien, zei hij- "Hier kunnen we allebei dit raspen pissen."
En om mij aan te moedigen, trok hij zijn eigen staande pego tevoorschijn.
